[
    {
        "id": "01",
        "question": "Quel est le nom correct de React.js parmi les options suivantes ?",
        "options": [
            "React",
            "React.js",
            "ReactJS",
            "Toutes les réponses ci-dessus"
        ],
        "answer": "Toutes les réponses ci-dessus"
    },
    {
        "id": "02",
        "question": "Quels sont les avantages de React.js parmi les options suivantes ?",
        "options": [
            "React.js peut améliorer les performances de l'application avec le DOM virtuel.",
            "React.js est facile à intégrer avec d'autres frameworks tels que Angular, BackboneJS car il s'agit uniquement d'une bibliothèque de vue.",
            "React.js peut rendre à la fois côté client et côté serveur.",
            "Toutes les réponses ci-dessus"
        ],
        "answer": "Toutes les réponses ci-dessus"
    },
    {
        "id": "03",
        "question": "Quel inconvénient suivant n'est pas associé à React.js ?",
        "options": [
            "React.js n'a qu'une couche de vue. Vous devez placer votre code pour les requêtes Ajax, les événements, etc.",
            "La bibliothèque de React.js est assez grande.",
            "Le JSX dans React.js rend le code facile à lire et à écrire.",
            "La courbe d'apprentissage peut être raide dans React.js."
        ],
        "answer": "Le JSX dans React.js rend le code facile à lire et à écrire."
    },
    {
        "id": "04",
        "question": "Quelle commande suivante est utilisée pour creer une application react ?",
        "options": [
            "npm install -g create-react-app",
            "npx create-react-app my-app",
            "npm install create-react-app",
            "npm install -f create-react-app"
        ],
        "answer": "npx create-react-app my-app"
    },
    {
        "id": "05",
        "question": "Quel élément suivant est utilisé dans React.js pour améliorer les performances ?",
        "options": [
            "DOM d'origine",
            "DOM virtuel",
            "Les deux A et B.",
            "Aucune des réponses ci-dessus."
        ],
        "answer": "DOM virtuel"
    },
    {
        "id": "06",
        "question": "Sur quel port par défaut s'exécute webpack-server ?",
        "options": [
            "3000",
            "8080",
            "3030",
            "6060"
        ],
        "answer": "3000"
    },
    {
        "id": "07",
        "question": "Combien d'éléments un composant React valide peut-il renvoyer ?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "Illimité"
        ],
        "answer": "1"
    },
    {
        "id": "08",
        "question": "Quelle est la manière déclarative de rendre une liste dynamique de composants basée sur des valeurs dans un tableau ?",
        "options": [
            "Utilisation de la méthode reduce du tableau",
            "Utilisation du composant <Each />",
            "Utilisation de la méthode Array.map()",
            "Avec une boucle for/while"
        ],
        "answer": "Utilisation de la méthode Array.map()"
    },
    {
        "id": "09",
        "question": "Qu'est-ce qu'un état (state) dans React ?",
        "options": [
            "Un stockage permanent.",
            "Stockage interne du composant.",
            "Stockage externe du composant.",
            "Aucune des réponses ci-dessus."
        ],
        "answer": "Stockage interne du composant."
    },
    {
        "id": "10",
        "question": "Quelles sont les deux façons de gérer les données dans React ?",
        "options": [
            "État & Props",
            "Services & Composants",
            "État & Services",
            "État & Composant"
        ],
        "answer": "État & Props"
    }
]